調查下有幾多男仔係會幫女朋友買M巾

C打你地男朋友知唔知你地用咩牌子+size？

男士們你地又知唔知呢？

好想舔靚女啲M巾

唔識 全部買哂比佢

原味m巾都可以有市場

唔洗用我條吸濕大笨象就得

平時我幫佢奶乾淨 唔洗m巾咁麻煩

淨係知有日用夜用

我剩係講要幾cm 牌子叫佢是但揀俾我 因為啲brand多到佢應該唔識分

有幫老婆買 買完就咁揸住行番屋企